CMHK 想中途cut 轉台！請出招！

唔會返大陸 唔需要中港澳plan
住將軍澳區
最緊要係 唔想要大陸server
光復香港！時代革命！

Plz pm

你打去Hotline客服同佢講要cut，佢會講廢話

你話無經本人同意自動續約係違反法例

佢就會駁你去cut，佢會問你點解cut，求其答就得

佢可能會叫你補返優惠差價，我嗰陣無試過，但我估話係佢違反法律自動續咗唔關你事所以唔補應該係可以waive

記得你要話你要keep number攜號轉台，而唔係唔要咗個number

只適用於自動續約